邊到有好食既芝士牛丸?

之前一田買過, 烚完之後一咬被口爆了
不過好柒貴, 30蚊6粒

小肥牛個啲芝士牛丸都好撚柒正啊

有冇諗過自己手打

買手打再自己夾芝士得唔得?
不過唔知入面個D咩芝士黎, 食落又唔會搶左陣牛味, 又濃

黎黎去去都係果d Mozzarella Parmesan 車打果d 每樣買50g 番去試